「傳統係要做，今晚要倒數」

我哋數10到0之後，照舊啦兄弟們
尖沙咀見，新年不快樂，但願人平安

push1

Push2

Push3

去TST做咩...

推4

過新年囉

推5

光6

時7

五8 終40

缺9 萬食糊

0秒窗邊叫口號啦

香獨10！

又得

10，9，，，，，，，！